The Witcher 3好似無黑人角色?

算唔算種族歧視?

所以witcher netflix咪全部都黑人囉

嚴重種族歧視

無一個係黑人應該道歉

石之心 出現既「歐菲爾人」(唔記得係咪咁叫) 咪黑皮膚囉

唔怪得玩得咁舒服

本體無都係歧視

自古以來
北歐都是黑人的

sleeping dog好似都無

即係巫師世界入面冇買賣黑奴 好事黎

中古世界風遊戲
點解要加黑人

即係你玩三國誌 要有黑人做軍師

唔係有條好L醜樣嘅女巫師咩?

孟獲黑人

女術士全部白人黎
係tv有個變左黑人

黑人女術士邊有王肯請

好可惜係有

祝融夫人，黑gal

唔係主角, 批

唔係好肯定
但妓院好似有一兩隻雞皮膚係深色d

only black live matters

以後玩game都應該幾難有呢段歷史

巫醫/薩滿

似印度人多啲？

小說入面d非人類比人類係咁迫害，又種族屠殺
唔洗夾硬加有色人種入去已經反映到種族問題

唔算。

乜全部故事都要有黑人咩？
更何況呢啲古代fantasy setting，我覺得全部角色同一個race真係冇問題。反而如果無啦啦加個黑人/亞洲人會令玩家問好多問題。

不過想要印度Yennefer嘅話可以玩netflix mod

拍硬檔2077唔好搞政治正確

魔戒好似冇黑人

唔係人類
而且設定上係靠同男人扑嘢先生存到
分明映射緊黑人性奴

如果用波蘭王國做故事參考無黑人係好正常
因為應該到15世紀黑人先賣過去做奴隸
証明取材認真 再次確定係神作

都無Asian, Asian lives matter!

有個仼係乜撚金牌經理人叫我應酬個黑鬼

你咁樣講一講

好驚cyberpunk 2077 要玩政治正確

唔洗驚
已經有voodoo boy同 the animals

呢個真
人地個時代根本都冇呢個人種 racist個屁
有冇見過日本戰國game有黑人白人做領主?
唔通好似BF5咁 明明歷史入面果陣女人最多都係去打工 唔會上戰場
但係佢就整到成個場都係女兵

識田信長好似有個黑人隨從

信長都係slave owner

好似係
覺得黑人有趣，所以買左個番去做隨從

右下角咪有mj囉

冇黑人但有les做代替

要為PC改歷史真係好煩
之前睇Margot Robbie做伊利莎白嗰套戲
無啦啦有件黃種人女侍從

利申冇睇小說，上網睇人講

原作小說入面冇寫過任何角色既膚色，只係描述過有咩特徵
因為講緊西方中世紀科幻故仔，理所當然假設全部係白人

所以netflix就乘機整堆黑人角色入去

其實現實雲南D人係咪咁

你講完應該又會出dlc

包青天

Twiss 明明喺小說係紅髮
黑人何來紅髮

仁王咪有個白人武士lo

黑奴